[求救]隻龜流緊血, 可以帶佢去邊睇獸醫?

冇睇獸醫經驗
依家滴咗啲碘俾佢咋

海天堂

含下佢個龜頭 睇下有無反應

把口真係好衰

認真po

大圍珍禽異獸

有冇相？邊到流血？

jj腫咗咁...
(認真...

而加即刻帶佢去啦，24小時急症黎

俾張相黎睇下 佢條J露咗出黎？

唔買支龜精靈試下先?

去完可以收屍

圖都冇點傾落去

龜精靈出名有毒 已經害死過好多龜

老蠶認同

咩龜
水龜乾養 雲南白藥止血

荃灣享和 爬蟲龜界出晒名

你都幾惡毒喎

冇圖點幫你，點都好如果要睇獸醫

土瓜灣DrTerryYu（多數Full Booking
西營盤挪亞DrPM

享和之前都幾好，但好似最近冇做lu

荃灣嗰個冇做啦咩

你去宰狗場先啱

係呀，Dr楊唔做啦

我都覺隻龜流血，順便幫主人放血